浴室裏沒有人，水是我開的

有一年聖誕節，室友和女朋友約會去了。我一個人在房間裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。我在隔著一個客廳的房間裏上網，寫日誌，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做愛，但其實水是我開的，浴室裏沒人。

我的室友回來了，帶著一個女孩，他很吃驚的看著浴室，

“你帶了人回來嗎？”

我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：“恩，我帶了人回來。”

他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了，便神色隱秘的一笑，和他的女友鑽進他的房間了。

但其實浴室裏沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了回到自己的房間睡著了。

後來我的室友就跟人說，我有一個女友。別人就一問我，你有一個女友嗎。我怎麼說呢。我只能說是，恩，我有女朋友。

因為我不能告訴他們水是我開的，臥室裏沒有人。

所以我度過了一段麻煩的日子。我不能和機油們出去了，因為他們聽說，我有個女友。

“去陪你的小情人吧”，他們一群人哄著趕走了我。

工頭福利發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影呢。所以我一個人，旁邊的位置上放著我的爆米花。

“你和你的女朋友吵架嗎？”他們問我，我該怎麼回答呢。我說，不經常吵，這是真的，恩，我們沒吵過架。

有些時候他們見不到我的女朋友，就很奇怪，為什麼見不到你的女朋友呢。而且有些心直口快的女孩說，你從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是冷戰了，分手了。所以我被她們拉著買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很高興吧。

後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有。我怎麼辦？告訴他們浴室裏沒有人，水是我開的？不行，我說不出口。沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。

有人走進我的房間，說這些東西是誰的。

“那些是我女朋友的，因為她有時候在我這裏過夜，所以我為她準備了一些常用品，比如衛生巾，這個是她特別用的那種。”

女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家的男噴油！他身邊的男人露出了不好意思的神色。

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢。只是她性格怪異，不愛見人而已。

我隔三差下給衛生巾滴上可樂，扔進廁所的垃圾桶裏，我上班前在粉底上揩一下，抹在臉上。要是有一部相機留下每天我臥室內的照片，那些東西部在一天天減少，看起來就好像有個隱形女友一樣。反正人人都相信我有個女朋友，沒人會發覺浴室裏其實沒有人，水是我開的。

又過了很長時間，工頭找我去辦公室，面帶關切，莫名其妙給了我一天假，隔壁桌的兩個女孩面帶同情的看著我，鼓勵我，像我這麼好的男人，肯定能找到更好的。我才知道有人看到我一個人去看電影了，還看到我一個人坐了兩個人的位子，在電影中間哭。

哦，原來我是失戀了，雖然那部片子很感人啊！

我簡直想痛駡自己一頓，這是早就可以通往解脫的一條路，我早就該這麼說啊！衛生巾和粉底太貴了，化妝品我都買了Chanel的。我不知不覺這麼過了好長時間，都沒有錢付房租了！

我揪著自己的頭髮，很痛苦的樣子，我看見她們又捂著嘴，用手護住鼻樑兩邊，向眼睛裏扇風，背過頭。終於，還是有一個人忍不住還哭了。

我沒哭，我跟我女友沒什麼感清。

我又單身了，吃過兩頓安慰飯之後，一切又回歸了生活的平靜，有女孩要給我介紹女朋友。

“他為她女友買專用的衛生巾呢！”她們不厭其煩的說，講了很多我部不知道的癡情故事。是嗎？那個介紹來的女孩偏過頭來看一眼我

我怎麼辦，我只能說，是啊，難道要我告訴她，浴室裏沒有人，水是我開的。

我跟那個女孩出去了兩次，後來她委婉的把這事分了

“你的心裏空落落的，我感覺你還愛著她，我沒信心取代這個位置。“她眼紅紅的。臨走，還給我一擁抱。

這姑娘真有意思。我沒有女朋友，浴室的水是我開的。但我不能告訴他。

後來就沒人給我介紹女朋友了

經她這麼一點撥，我開始想念起我的前女友來，然後我想起來，我沒有一個前女友啊，浴室裏沒有人，水是我開的。

又到了一年聖誕節，還是那個室友，和一個不同的姑娘出去了，我一個人在屋裏上網

我那時候想，不知道那一年聖誕節，我究竟是因為什麼把浴室裏的熱水燈開呢？我一個人點著一根煙，在昏暗的燈光裏，感覺很靜，想了很久，突然想起來，原來我是在想像有一個女孩是屬於我的。

沒有抗拒這誘惑力，我打開燈，扭開熱水，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。這時候，我的室友摟著那個女孩回來了，他看著浴室，先是好奇，接著露出了驚訝和欣喜的神色

“是她回來了?”

他旁邊的女孩看起來高興極了，對我室友說：“是你跟我說的那個嗎，是他以前那個女朋友嗎？”

兩個人調子都變了，在客廳裏高興的又蹦又跳，好像約瑟和馬利亞。

不，我說。

浴室裏沒有人，水是我開的。

牙賓

不要再說了

牙路聖誕點過？

搵ptgf

好貴

無計啦 女神有仔

年經

唉

halo 琛仔

牙.

who is 琛仔？

space讀成點？

搵me ？

？？？

連登冇毒L

好正

柏洋

喊咗

聖誕一定要睇呢篇野

原來我是在想像有一個女孩是屬於我的。

每年聖誕都loop

崖上的波兒

有無人有達哥聲演版留底

雖然舊登連登都上左好耐 但係見識小 呢篇野真係第一次睇 好高汁

呢篇嘢真係無論睇幾多次都好好睇

熱狗

好彩我真人有女

第一次睇真係喊咗

好奇冇男女朋友既人點過聖誕 我身邊d朋友一係有 一係就有其他frd約

依篇嘢真係幾經典

A09有女

咪同普通放假一樣
打機 求其食啲嘢......

年度最佳笑話

呢到全部有女扮無女
得小妹無男朋友

梳狗

留名

呀呀呀呀呀呀呀

我呃我fd會帶女去party
而家都未搵到點算

睇撚完阿狗 激到我訓唔著

滾！偽毒！